+++
title = "查看凭据"
description = "查看已创建的凭据详情，例如：基本信息、类型信息。"
weight = 2
+++

查看已创建的凭据详情，例如：基本信息、类型信息。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，单击 **凭据**。

2. 在凭据页面，以列表的形式展示了所有已创建的凭据。单击要查看详情的 ***凭据名称***。支持按照名称和显示名称搜索。

3. 在 ***凭据名称*** 页面，查看凭据的基本信息。例如：显示名称、创建时间等。

4. 查看凭据的类型和凭据具体信息。在类型下方显示的具体信息区域，单击 ![pen](/img/pen.png)，可以更新数据信息。